點解濕疹呢個病可以咁撚on9

因為濕疹 搞到我皮膚又痕又乾 又係咁甩皮
諗住搽d cream等佢無咁乾同痕 一搽落去佢就同我甩皮 甩走哂d cream
甩完皮後再搽 d皮膚就開始係咁出水 搞到d cream沖走哂
到底點樣先可以整返好d皮膚

再搽多次

用保鮮紙包

目前都係咁做
但係一黎真係好麻煩
二黎有時真係做唔到
e.g. 有時搽完要出街 點知出到街d皮膚都係好快變乾 又無得係街搽cream

d皮膚會好焗喎
唔會包完仲辛苦咩

蕁麻疹jj路過
每日都出
今次嘴唇額角腫埋
豬頭丙